個肥西又carry晒成齣劇

咪咁話人啦

有長腳蟹做老母, 每日生活點過

麥玲玲？

死肥仔⋯好想打爆佢個死人頭

偷底褲聞,扮傻話佢著黑絲好睇,著完再偷黑絲打J

邊個肥西牙

肥仔

譚真一，你一世都係死肥閪

屙尿見唔到賓周

同英國隊長一樣

屈到

對唔住囉！！

Wayne Rooney is unlikely to leave Manchester United for China this month. However, the 31-year-old's departure from Old Trafford looks certain in the summer after 13 years at the club.